政府x警察x黑社會，自己聯想

7月21我地經歷左恐怖一日，係上環警方暴力清場，開左30幾鎗，未計催淚彈，有市民俾射中頭部；係元朗，大家都睇到發生咩，唔需要再講，香港既市民，你地擔唔擔保琴晚元朗發生既事，有朝一日唔會發生係其他地區，仲係咪認為香港既警察係會保護市民，大家心中有數

政府已經正式恐怖襲擊平民

推

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

官商鄉黑

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

三合會

加埋=政•黑•警